【香港剋星】林奠上台後發生既大單野

林奠上左台之後，香港從此就多災多難，林奠自稱按神旨意參選，卻為中共行事，實為假基督，有冇人覺得林奠愈來愈似巴比倫大淫娃。

1.朗豪坊電梯逆行
2.大埔車禍
3.靈龜落海
4.隱瞞山竹死傷數字，救災不力
4.青衣車禍

林奠真係唔得掂 上台後香港冇好事發生

或多或少啦，總知感覺好邪
靈龜落海同港鐵有關，而政府係港鐵最大股東
仲有條高鐵吸血蛇，都係林奠任期內搞
山竹據聞有死傷，但政府屈落其他野度

佢唯一政績係爭取取消美國關係法
但連立法23條都唔敢

咁激死一大堆老嘢關唔關佢事
連奶共嗰啲都比佢激死埋

林鄭憎在佢太奶共同太離地加做人太on9
呢d事又未必關佢事既

仲有
6.明日大愚
7.疫苗風波

我唔憎林鄭
但係以上果d問心關佢事

你講嗰啲天災同意外，點樣去控制？
係咪要所有交通工具嘅乘客必須配戴安全帶
日日搵人放蛇去捉，捉到驚為止
同埋放多啲bbq同白鴿籠捉超速就解決到？

沙士夠唔關董建華事啦，當年咪又係屌鳩佢腳頭唔好

大家選個港獨義士 香港就唔會有意外

想知有邊界特首唔係香港剋星

事實就係佢腳頭唔好

我都想知